哇，香港警察啊

係咪大陸黎地鐵過關啊而家？

推

戇撚鳩